[開定先] 咩叫足球？阿森納教你咩係足球！

準備好比我曼炒4球了

阿呢d垃圾球會快撚d輸10球降班啦

逼害我燒含撚死

曼勁到